最狂「育成計畫」 中女嫁25歲閨蜜兒 好姊妹晉升婆媳

中國大陸一名40歲女子，嫁給43歲閨蜜的25歲兒子，兩人親上加親，從原本的姊妹淘晉升為婆媳關係！

中國大陸一名40歲女子安娜，4月25日透過社群媒體發布影片，慶祝跟閨蜜結識17年紀念日，同時也是跟現任于姓丈夫結婚一周年的紀念日，而且25歲的丈夫就是閨蜜的兒子，夫妻倆年紀足足差了15歲之多！

事實上，這是安娜的第二段婚姻，她年輕時與前夫生的3個兒子，年紀最大的已經20歲。因為閨蜜的關係，安娜與于男在2003年認識，當時于男年僅8歲，可以說是看著老公長大的。

安娜的影片在網路上瘋傳，網友們對於這個複雜的關係雖震驚但也祝福，「只要閨蜜不反對，又不會傷害到別人，也沒關係吧」「叫閨蜜婆婆？」

on9

左邊P圖P到

自己個仔唔知點諗後父大自己5歲

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

母の友人

似假結婚